是日甜品 20170604 932pm......

你食過

good

肥仔

燉蛋呀熱褲妹

係肥妹

餵老虎

你又知的係老虎

傳說中嘅老虎毑？

好好食12蚊

你咁都知